FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (47) 我代神獸祝大家好運!

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

13:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

14:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

15:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

16: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人( )

試下唔好比我缺任？

硬吹

個post差咁啲野

un吹留到toty

硬吹
最鐘意賭運

我肯定自己無買個coins
我買左10隻菲力斯 係market放到而家
都無錢炒卡
無啦啦封咩

Feel到中包皮

同客服傾啦

佢話繁忙 叫我等

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

3:點用11個中超英職荷甲打世界級SB?
答: 入場即換人是常識吧

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

是日貼堂

鬼佬客服chatbox?

其實點解會搵到個真人

IG同PSN一樣好難搵唔到

Ps4 id同ig同名

想問啲普金係咪唔會升返...
如果係我而家賣哂佢入隻Son自用算...
個倉有lenglet Robertson de jong alba

咁快儲packs

係fut啲球員特性係咪都有效？

到了

一陣中基士文收貨

點chat 我搵contact us 得form

Coins

幸運之神去左邊 出句聲比我負評+qoute呀

佢驚自己d運俾大家吸哂，所以收左皮

目標過100包點都有一隻啦掛

撚唔掂隻son
有咩chem好食

幫人做任 開波pm話做完畀我贏
做完過橋抽板斷線走場

son 都撚唔掂點幫你

鳩射都入 都撚唔掂

Push

斷線對面都唔會解到喎

應該真係斷線ching

佢自己斷線好似唔計數，尋日同個巴打互刷ucl卡仼，我諗住俾佢win埋，點知佢同我psn msg緊既時候disconnect左，佢做左既仼無計數，我就當做左

硬吹手足4點見

ST

拿卡定lucas

如果真係出azp sbc
應該入英超/車仔咩rate好

Flashback?

唔係3點？

halloween

試哂佢啦
咁平

仲有十五分鐘好緊張 準備中牙朗

開case之後request live chat

係度答多啲問題 儲下人品抽硬吹

budget有限 巴打求意見

Hawk 好撚勁

lucas st 好d
firmino cam好d

Lucas應該會玩得爽啲
明奴有少少慢

用hunter正啲

係咪呢度啲巴打
咁好口

Son 就算食backbone, sentinel都係勁

打dr都比人屌 輸10粒都唔會走場

食屎都勁
希望紅卡中好野賣哂d人入單眼son

有幾多人打icon係冇叫過對面放水?

玩ps4想入game msg人都煩過閪
要自己打名又剩

有冇邊隻德甲前鋒好用？werner啲dribbling麻麻 好離腳冇錢買reus

利雲

D5 差weekend未打

意甲晒左D時間

上年50packs un toty Kante

用app啦

你指first own dr?
一場都冇 頭4個聯賽好輕鬆打完 差d升埋班
最尾隔左一個禮拜打埋法甲 好辛苦先打完

好想中基沙文

你夠啦死黑警
你叫中好多野架啦

整個神獸像出黎

係呀
反而我西甲打得最辛苦
可能因為啲人太慢
用parejo慢到跑都有困難

又jer
中左隻otamendi比你講成世cls

我冇
開頭打成朝一場贏唔到
之後自己跌一個division打
場場贏咁做完

仲叫春

有冇人用兒子打邊

派彩

國師

d5 d6 個d水平
用普通隊 玩得專注d 都幾易贏
如果一開波輸緊2:0 就即走啦

已揀硬吹

無我係意甲比較辛苦
本身無乜first own意甲人

西甲我係靠隻rodrigo 同 loan夏神救世界

吹

又一個禮拜早知揀錢環節

嘥咗，佢打中間點都入，打邊用垃圾都得啦

吹what
平時吹又唔見你地咁勁

吹同硬吹既手足開黎見我
揀錢懦夫舉手區

Take $ la

揀錢先爽 , 穩穩陣陣袋

西甲我成埋西班牙人
加左david silva同mata落去
反而幾順手

你令自己隊波更難砌chem

+1

cash已袋

用慣前鋒背身 轉身
拿卡都無事 換左Son用唔到呢下

icon DR易打, 仲要咁多時間, 邊洗放水
迪斯高先難之麻, 不過都唔洗叫, 對面自動放
但做到一半發現中英文version 唔同, 放棄左, 屌佢老母EA

Cash is king

已預計到開出黎 又係一堆低rate google 人

硬吹巴打開未

想睇

開緊

揀乜鳩錢, 儲定first owner啦...

慳返唔駛換

吹爆佢

理性話我知拎錢好過
但又想抽蛋

咁用阿古路吧

摸

開心

硬吹同吹都有料到喎

揀左硬吹，放工返屋企等睇walkout

好波 又係垃圾
下星期繼續努力

摸下先

吸運

我屌

硬吹開垃圾 大家拎錢啦

摸摸摸

摸摸吸運

你做乜嘢呀

咁都屌?

DR Rank 1 吹有幾多pack?

吸運呀屌

仲話鳩我

摸下先 吸運

cls
夏神加witsel仲有3隻83做肥

可能話完你先有呢

屌你世3

再吸運

仲有一包 其他5包廢

其實點解佢唔整埋app課金

上面痴線 又icon 又夏殺 又奧達文迪

咩世界 哂卡都冇人屌

好有愛

完 全部6包都廢

無夢想既人先揀錢
利申揀錢

硬吹6包垃圾

摸晒

吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸吸

垃圾收工

吸運！4點開好西

早知揀錢

再摸

揀左錢，我係懦夫

之前揀都係硬吹, 經過今日我相信我唔會再揀吹

有冇咁多好野 吸運吸到今晚開機抽

摸摸

你上星期 同上上個星期都係咁講

笑死

自己中hazard仲係度jer鳩我

摸完都唔敢揀包
最後都係揀錢

借運

拎錢阿大家
個班Ea打手黎架

想知你地D幾 咩rank
咁靚包

摸運

摸呀頂

屌早知拎錢

過埋今日唔jer了

我奶你全身吸運

完 好空虛 成堆垃圾硬吹
1蚊都收唔到

中咗ben爺，依家放，聽晚或者星期一入翻有冇差價賺到

打完等於冇打

試下唔好阻住我中walkout?

打個飛機仲爽

心很累

仆你個街咁多ea打手，連狗點做野

今次唔聽話揀un吹
收隻大肉腸

一定有
但First owner中喎 自己諗

Money is king

以後一定揀完錢先上黎睇大家抽好野
一睇到啲圖就會忍唔住想抽

真咁就無左45000

錢錢錢

大概會跌幾多？今年冇mon住個市，如果係2,3萬就自用算

早知揀錢揮手區

Hunter
一有位就起腳

D5 r1 秒拎左錢 一陣wl先抽

鳩估10萬有水位 可能跌得再勁啲
祝你等陣Wl你再抽中佢 咁就唔洗煩

揀左吹 rank 1最好得隻Adem Ljajic
想棄

佢好似係講普金

承你貴言
如果落到10萬就放鳩左佢算

最高82

屌

if啊
普金2萬都唔洗

If 應該最低都有130k

已經有100%堅定意志
只會揀錢

硬吹大法好

今次揀左包，得隻基拿比...都好賣左佢有皮幾

D5 R2 中terstegen 打個和

我錯啦sam gor

SAME

然後我下星期又會忍唔住揀pack

今年普巴真係咁浮？

其實一定係pack
唔抽邊過癮

其實個市跌到咁，我揀3皮野都可以買到隻SISSOKO真心蠢左

我都係

個陣又夠打 一次全垃圾既空虛都唔想受

中咁多UCL卡咁屈G

嘩

抽完嗰吓真係唔方唔過癮

應該要去到D1先抽包

0 walkout

好難講 黎緊有part2萬聖節
所以我估10萬唔算過份
啲課金達人重課又多 所以唔出奇
鳩估下

屌呀? 3條肉腸!

玩ut 一定係抽包！！！

唔係點屌EA老母

摸完照拎錢

生生性性pls

玩ut唔抽包真心癲
抽包抽夢想

但中好野既感覺真係好正 不停其實都係個一下 中垃圾係會灰成日

除左真係等幾皮開飯
唔係一定抽包

摸摸奶達

賽巴 開左咩

打緊場贏緊3-1無啦啦斷線

屌你 全部打手嚟
明明想揀錢

講得好 咩野叫夢想我唔撚知

正評+不推文引用此回覆可得賓爺紅卡

一隻半隻就算啦

防中揀if ndidi定if doucoure？

呢個星期d人跌到咁 抽埋都唔夠拎錢多既 不如拎錢去入貨等升再放

引戰狗

我來摸了

嘩屌，要摸

寧可信其有

做齊
但我無打WL

啲pack開得越嚟越癲
仲拎錢

Plzzz

唔只摸 直頭奶埋

摸， 好人一生平安🙏

好彩都有硬吹卡華奴

OK

摸係無用 全部要屌

好

sam哥今年唔儲pack開toty咩

想買taison link coutinho carlos

試下唔好阻我中基士文紅卡

我一張都無on9

唔好咁啦

我屌 好想要

頂唔順 , 馬杜迪普巴SSK都中哂
唔差在等陣比我中埋基沙文同BEN SIR啦

基沙文係咪唔會再跌價
點跌都要400-500k?
咁應該買唔起了

幫大家集下氣

戇鳩仔,玩UT 唔抽包不如去玩SEASON啦

買唔起if老母買cl/普金ok嗎

決定下次揀trade 博中好野賣左佢買基沙文

我自己都有，不過張半身相呢！？

張半身型仔好多
大頭on9仔樣

認真問，幾時update

上次de jong都有

咁都snipe到

哇 富者愈富

Diu 你 陣間抽埋DR 再bin你c

🍇🍇🍇🍇🍇

唔知點解得dejong otw有半身相

佢d藍卡究竟點出, 上面中ssk果堆都係藍卡, 我中張BC華照計都應該係藍, 但係又出金卡喎

富者越富就係咁解

plzzzzz

lenglet 正 其他無用

隨機呀

上定下好d

試下唔好阻住我抽到walkout呀屌

仲有隻kroos

全抽垃圾

唔用做肥料都好呀
你都唔預會中ICON 同 貴價實用人

86廢金

全垃圾 儲運一陣紅卡WISSAM + ANTONIE

年年都中幾次kroos

個價升翻未啱啱147入左hunter嘅老母

有冇人炒緊ucl rare，3點前都10000蚊張
3點後好多人勁平掉出嚟

真鳩假撚啊
球會search untradable 嚇我唔到既

好驚張icon放唔返出去

仲入

4點後通常會升定跌

防中揀邊隻好？

升

我想要基士文喎

想問下UEFA player Rare 啫係點？要咩人先得？

其實無隻入隊 用黎打SB

咁隻if老母4點後賣？

去futbin SEARCH UCL RARE

藍卡

等鬼佬起身先啦

又中辣殺下次一定揀錢

呢隻算穩掛？

應該賺到少少

到下次又係揀返包

係wo, 除左老母都可以揀if doucoure, 好難揀

一陣希望唔好中基沙文

佢地幾點起身架

呢度俾大家紅卡摸摸頭

仲有60萬COINS 可散放
有冇人要?

自己減返7個鐘

英國撚表示番緊工啦已經

可以加傾TG?

唔好比我中賓爺
入唔到隊

最好得隻cccccny

英國撚幾點返工

基士文入隊吧

萬聖節Rom升返120k係咪無乜可能

中基沙文唔識用
千其唔好比我

8-9am架啦都係你地3,4pm左右

有耐性應該得

Pc版有無辦法pm對家
啱啱好似撞到位香港巴打諗住刷obj
結果大家變咗認真打
如果得罪咗嘅話 我講聲對唔住先

你120K入？

基沙文 賓耶 垃圾 不了

想要但淆

但晏就四，五點就收工

P希望中哂啲80廢料

唔想要賓爺同基士文

唔該唔好中

買少D

屌佢老母ea
點解d3 rank2 會係2個mega pack

準備抽基沙文

更多巴 基沙文個價係咪點都會係400k up?

9win 兩張都係英超算係咁

福仔其實好冇用
見咁平又有愛想買隻玩下

紅卡中迪馬

屌

咁啱想要德國右閘

我都係呢兩隻 屌

屌咁快

嘩屌

望到自己

我又開機開先

好爆得同走位好靈活
係衰三星腳

新手一問，紅卡冇上半身相？

g1紅卡得martinez同埋mina

過一陣會update返

摸呀屌

Cls你玩撚哂

經驗話我知 唔好咁早開

CLS

富者越...

基沙文都有啦

真係打手
係咪蒲得頭多易中好野架

三腳 無咩用

.................................

更多巴根本爆撚左機

金3勝利法 真係work

摸摸 唔想要唔想要

14wins

賓爺

屌你老母兩pack閪撚哂

幻覺黎㗎姐 嚇我唔到嘅

QS

拉開貧富差距。。。

用過普金 佢似4腳

我呢啲課堆金都唔撚中

我都唔想中 千其唔好比我抽到

就快砌到全隊法國

恭喜
不過好似仲未有人中到最大獎

唉 原本開心左下

屌哂你地d14w邪術

唔撚想中基沙文呀屌

中左賓爺本來有D開心
但見到個個電話佬 ICON
即刻收皮

屌冇嘢
要碌落去即刻有2個

最大邊隻

waaaaaaaaa

早幾日買左尼馬...真心賣唔賣返好

各位巴打都係用手機抽? 易啲中好野架咩？

Ben爺

仲想點
我課埋金都最高84 tadic

屌個個都中電話佬
有冇咁易中

一定係qs Griezmann

On9
冇得同屁馬比

好屈

Cls你地玩哂啦想棄驚

點揀

痴撚線

未開 WL pack 一陣中

求其一隻再qs

尼根高蘭

全開pack
全中垃圾

一定唔係中間 有玩意甲可以左

我就馬天尼斯 RUFXXXXX 公平咩

想睇多啲呢啲留言
唔係灰到想棄驚

同我一樣

Martinez / Mina

IF Ben食咩chem好？

Hunter

Bale
Ucl robbo 根度簡
尼恩高蘭 杜哥尼

個個都電話佬, 我得隻天使

揀hummels換英華侯克好唔好

我都覺 尼馬好好用
諗緊格硬放griezmann落右邊

意甲隻馬天尼斯好唔好用

抵

開心死！

幾時先中好野
17/20/20w
冇中過85+

基沙文可以一用 7CHEM屈就下囉
咁都放唔到入隊就死得

9 win銀3

Account有幾十萬既人就中呢啲
我呢啲得幾千就中垃圾
Cls ea

TAISON+MINA

係咁嫁 係咁嫁
11 14win啲人成日中好嘢

wl pack
多謝ea

更多巴, 一陣5點有無特別卡可以入for炒?
scream卡? IF卡?

我用英超陣，點連基士文？

QS啦

Qs

點解打rivals咁delay

你條友仔又玩膠
照屌先

法國咁易連都要諗

Qs囉屌你

富者越富...窮既抽極都閪

中左好野既快啲除衫
比我奶哂你地全身連埋碌鳩

搵兩隻英超法國仔包住佢

QS,好方便

你會放部ps4係公司？

揀中間

抽中紅卡if doucoure
好唔好換走fabinho 夾sissoko 雙防中

英超揀中間咪得

我都係得Martinez

真係cls
個個中好野既本身身上有幾十萬coins

QS 最好
入隊WL 得番11 win

Mega pack幾好

英超點用呀

全垃圾，灰撚到

請問邊個好啲 或者可以點改

sbc料

想自殺 開game到夷家未中過walkout

推

第二包中84馬天尼斯

有幾十幾萬 抽唔抽包好 見大家狂中好野

比張柏利祖我做sbc

想清袋就可以一試

紅卡 5換1 係果期定咩?

大把人中垃圾無post 上黎姐

同現實一樣 窮者愈窮

儲咗22個包諗緊幾時開好
大家有咩意見

依家

留返tots先

人生第一次中icon WL金3

屌你

Jumbo premium gold pack

個個星期開垃圾都慣 唔會對開包有希望

比你摸下啦

張杜哥尼35k 入大家覺得有冇得炒

癲

ok狂摸

大家點睇呢隻。佢搭Kante有冇得諗

點中間，邊個陣？

我屌，開頭以為rodri otw

求下你地唔好咁

真係屌死你
451 LM 基沙文
LB ALBA/SEMEDO 有幾難姐

Thanks

中REUS同 leaglet
收貨

有冇清用過好唔好用

OUT左PACK點會抽到

打左成粒鍾終於揾到Son本說明書

qs囉咁唔滿意

任何

梗係好用 5腳 鳩射都有 (上年)

買ssk好過

Eder Militao 定 Akanji

Bin得未？

睇完個人好唔平衡
點解我中垃圾

都好 感恩EA

唔講以為係啲奇怪國家
呢個post d茂李可唔可以爬下文先

當肥料可接受

Un吹但收貨

全部垃圾pack

呢位巴打仲要中左布達堅奴
仲問點連 仆街..

屌你老母

Quicksell

西甲有冇邊隻RM打到CAM位
美斯太貴

Un吹連紅卡全垃圾

個個掛住抽卡，冇人入肥料？

意假除左牙朗啲人咁平嘅
87 Imobile先7萬幾

我係中左ben爺先

11 W 定 14W

啲大獎俾你中晒啦

兩隻跑跑跑
入到禁區5腳射射射
唔洗識玩

照顧下五十包 below 82 既人感受好喎

收到哂

全垃圾diu 你

D 普金係咪應該賣哂佢算 中Ederson, Cavani, carvajal 同連續第二日中timo Wener 呢度都幾皮野

重有隻歐聯 Lucas Moura 重衰過普金max得4皮5 留自己用算

紅卡迪馬算係咁

本身就係用緊ssk
我紅卡中
想賣隊換son

我都係第一次中大獎唔好咁 下星期到你地

Fucking same
我想要benya

Felipe Anderson 7000起

嘩屌 推左幾多個呀婆出街

Cls

意假D人好平
但又想玩德甲， 1516
同埋想問，有咩陣容好用？
今集淨係識用442

買黎做後備跑狗都抵但驚聽日仲低

跌到仆街

正選

Halloween promote又會跌？

普金84本身都唔值3-4萬
用係好用既

屌哂你地老母
Untrade最高84

更多巴想賣隊係咪今晚賣，定聽晚。
有lenglet Robertson walker laca firmino
呢類6-12萬實用野

跌硬

收PS4 coins
TG:

If ndidi定 if doucoure?

皇馬個PEPE不過遲左幾年先中

otw ben爺230k都俾人秒左

WL金3垃圾到
Mega pack連續兩包冇board

仆街, 好彩派彩前放, 都仲有1萬8

紅卡中84馬天尼斯
好彩冇, 留黎做FIRST OWN任應該有D用

玩咁耐終於中一次 icon, 雖然係廢

大陸仔wl 嬴咗個11 張totw pack

我睇𠹌到好𠹌燥

Bernard升番少少 應否止蝕

Strong Hold 到out pack先啦

你up乜春

110k

今朝入貨果d fat fat

20入左

Ultimate totw pack ，11 張黑卡，打到咁𠹌辛苦有全癈人

其實美羊值唔值300klucas轉佢算唔算upgrade

開包全垃圾 player pick中返啲好野

如果要賣人換隊 應該而家換定聽日先

抵撚佢死喇用殘體

EDER MILITAO + LENGLET + OLANK定HERNANDEZ+LENGLET+LLORIS好?

我都想問
好驚啲普金又跌...
拎住好多5-6萬中價人

今個星期避戰WL

聽日有新hw卡又有promo既話
唔跌都難

更多巴

下 , 我睇得好開心喎
我無理解錯係 大陸仔打WL贏到11個黑卡PACK
點知全部垃圾
咁有咩好燥
人地實力係咁

兄弟，首先支那原罪係絕對抵死，但ea 真係好𠹌過份

日日都睇住d中價卡跌 想買個d又唔跌

其實啲totw既球員出過之後如果之後都咁勁會唔會再出第二張新？

3萬幾算平民勁野 又靚國靚聯

大陸仔中我睇到好開心

諗緊幾時放隊好
拎住啲錢算

硬吹全炒
最勁83

出左Pack 跌到仆街

Icon點廢都值幾十萬啦

otw賓爺琴晚20萬都唔洗

我睇到殘體都好撚燥呀大陸仔

自用當睇唔到咪算
留住d人做2隊都還好既

賣哂11張都買唔到賓爺

紅卡得隻米拿同迪馬

會，SIF

我都想中番次icon
今集咁多人中

溫馨提示今個星期六晚轉番冬令時間了

屌
歐聯又開四點

等icon swap算了

azp

屌晒你地上面

德國d人做咩跌得咁勁

Werner 50k買，踢左2個WL得返16k

會唔會上返

唔會

咁我屌你

下星期先轉喎，今星期仲係夏令時間踢

今日15K入左隻自用

EA多謝鬼婆

早用早享受
我隻sancho都入35k

其實中好野既心情係點

169乍尋晚

本身同緊Reus普金打cam
如果upgrade上去Raul baby icon, 大家點睇
利申: 只夠錢upgrade上Raul..

放定班83 in pack實用人,等冧市

Scream Bernard又升返
自用既而家入定遲下會跌返？

未試過中90＋ ／ icon

我對住個電視跳左一分鐘

今日抽到d silva otw otamedi同紅卡hummels

26號晚轉啦

Raul唔好用的，好似係

冇

原來開pack會中好野架
玩左咁多集都唔知

Perisic
Coman
Martial

LW位3揀1 用邊隻好?

玩咁耐中過最貴果隻最多都係值四皮幾五皮...

其實你洗唔洗番工點解可以咁早玩

Who?

原本諗住一炮過開20幾個pack
點知依家個server閪到load勁耐
開得勁唔爽
唯有再儲耐啲等個server順啲先開

我都係咁 唔知咩事

大把工番shift 唔係office hour

我都係咁

其實ucl rare gold幾抵炒
如果係一千樓下

邊到搵到1000下

上年夏神出左4張
91去到95

太多人中好野，
要reset 個pack weight
遲開既GG了

我都想知

認真？
我係到砌緊sbc 無啦啦彈左出去

咪on9啦
又唔見我早開中好野

有冇咁平呀

照計美斯個個星期都應該出

開包大爆死
下次拎錢算

記得揀吹包

禁83/84都禁到悶

唔倉連續出

*會

摸下啦循例唉

走啦屌你

witsel得返20k
自用算了

161隻84打爆全倉

Theo hernandez 定sandro好

睇price已知

巴打, 入左邊幾隻?

if doucurry 40k入唔入得過

土豪黎

問左幾次冇人答
再問多次咁多位巴賣隊係咪今晚好賣
聽日係咪會大跌市

點解可以放咁多隻？
Transfer market唔係限100隻咋咩

都話多coins會抽好野大機會啲啦
我好似未見過無咩coins又中好野既po上黎

Lucas
炒開呢隻，貪佢成交量大易走貨

答過好多次 今晩聽晩

唔該哂

差一皮
隻theo升左
隻sandro跌左
速度又差d
所以先問

聽晚有咩事

我想問而家sb仲係咪傳奇易過世界級？

新hlw

年輕人

84 我諗2千下 都會有水位賺?

一堆promo pack出黎

wa 169上到30萬

課左36000點，唔算多啦

照logic 應該越肯課pack rate越低先啱
等班友課多啲
咁易中隻成球嘅仲點會課

Lucas 3千樓下都有得賺，入多幾張就執多d
其他84就唔清楚

賣唔出張agger路拎返入隊打
場場入3-4球 好似叫我唔好賣走佢咁

啱啱20買 依家都已經有賺

紅卡 doucoure mina parejo ruffier應該揀邊隻?
今次真係唔識揀

唔係了

$2500以下最穩陣

有300k可以點汁

隻pique好似好正

有5-6點個時

幾耐前買

我未課抽都係廢卡
課左抽都係廢卡

好明顯禁錯啦

成堆出咗黑卡啦喎。。

頭先1兩點

sure doucoure

應該假啦 有4隻係今期totw

我見依家24幾

唔會係呢堆啦大部分都係totw出左
EA唔會再出

終於儲到錢買兒子

11

勁到

我明明見到219k點會變咗299

收fifa coins 20萬 tg: onlonglong

doucoure ssk
大黑腸組合

沙加

今集防中要傳波 前者應該好啲

可能其他出
睇下姐都係

一下就80k飛左

究竟點先買到Hunter

降撚到D8都仲未刷到...我放棄了

咩事if griezmann升到570k

Strong hold到最後就是勝利

屌 以後唔用app bid嘢
已經第二次

如果隻碧基係呢D STAT真係要買
又高又快

賓爺打st定cam好

agility得50都唔洗玩

用web都係咁，我尋日先8千幾bid撚左隻83肥料
我明果種好撚好撚嬲既感覺，當然你嬲多我十倍

我疤狗

刷緊咩

買貨打WL

PIQUE呢個STAT既話 拍得住VVD
舊年個張TOTY已經用到愛不釋手
AGILITY 問題應該唔大 , 用技術補救

上定下好

隊已賣

咁高pac
都應該400-500k
應該同上年隻影帝差唔多價

Dri都74
食張chem屈撚左

你班友有冇咁好運
要吸下運先

五隻老母 均價16.4
宜家都唔知繼續strong hold 定係走貨保平安

抽垃圾果堆無po上黎姐
我驚我po到爆1001

唔計TOTS TOTY 呢D 日子
今日好似係我由18 係連登fifa 見過最多人中好野既一日

4點73000入左Laca
而加放成87000

150走哂

依家起身抽 希望中好野

Prediction

阿根廷孖寶又出？應該機會不大

呢鑊真係攬住老母 唔知點算好

D人真係冇撚腦 今日170k入otw ben一早發大達

同人爭平貨爭崩頭又bid撚中左成8千

計埋tax都搵1皮

兒子而家59走唔走好

尋日460

真

以為LW位200-300k買到仲諗住儲下

11k...

想入肥料 聽日會唔會仲低d

Nesta 三十幾agility
都好好用

抽酊基沙文都真係唔係好識用

本來諗住自用 點知升咁多

唔會再玩low rated 普金

上轉屁馬

打st一係cam 防反神物

頂你仲講風涼話

抽中牙朗都唔係好識用

同你條賓周一樣

今晚出番張flashback啦好嘛

大奇跡日 冇我份

屌你啦

大家有興趣既快d上去搶，我入左超過150隻 2k以下既文傑蘇迪
岩岩有人同我爭，爭爭下佢應該比人soft ban左我食左兩轉1千樓下既
宜家到我比EA soft ban

我160K 岩岩走左

150K咁心急？

un吹
祝咁多位巴抗抽到吹得既基沙文

尼斯達好用喎 呢個時間點唔算差

要走啦? 我都有兩隻160 平手都走呀

知唔知有幾多人想要呀屌你

唔係講緊if咩

有冇人買過ps plus+1050points個package
買完點解無points嘅

巴打你好似之前蝕得好犀利，得閒既快d去掃返十隻八隻 Mandžukic，宜家1k 鬆d就有，今晚應該已經double up嫁啦

金2

更多巴 我係咪都走晒佢好d

拎返D錢掃平野

平手走左先好D

尼馬會唔會跌價，應該賣左先?

平唔到手啦 輸少當贏算

wl點會跌 唔好放住
btw放左vvd

我諗已經掃左>300k 84肥 無諗過5點呢段時間可以平撚到咁誇張
1千蚊唔洗都買到
其他都係2千以下

gnabry goretzka係咪只會向下跌？

更多巴有咩平嘢掃

屌你老母金1又係抽垃圾

屁馬係硬吹，仲有隻scream hulk，應該組乜陣

想問 迪斯高 嗰個forward 助攻任務，有冇推介用咩人解

我覺得係 需求 唔會急增 供貨又到直有

只會一直跌落去
除非出左SBC

中超巴西陣

前鋒係lucas 已經搞掂

收fifa coins 有意pm

即係點🙇🏻‍♂️

qs

嘩 做咩隻otw Ben 升左咁多 派彩前208k都無人要

點會唔得呀 你果D無連shadow?

新手問：
我唔明啲人炒卡係公佈Team of the week 啲黑卡之前入定貨？但係team of the week 平時啲普通版金卡係咪唔會改勁？咁點解會升左值，明明無勁過

啲Digne走晒未？

更多巴, 想問一問IF NDIDI係咪都唔會再升返?
我有一隻63.5K 入左, 但係都唔知走唔走

文di so 傑

啲高rate卡應該幾時放 而家個時咁低
啱啱抽到 BC華 koulibaily 漢奸

佢話7日內會派，唔係即時

唔會夠啲bot搶

同問 依家跌左落新低

下次記住要買連chem 當買個教訓

我連shadow 岩岩162K都走到

星期四派彩後既價例牌咁 雞犬升天 (好用個d)

有心賣隊食差價錢滾得快

好難 一出法國黑鳩就要走

太似 人地仲要靚國

成隊換左去, 入中超巴西人 (勁平)
前鋒用lucas
navas 你睇下有冇人strong link到佢?

升左1皮 走左了

等聽晚

Bernard 上返205K

跟有38萬
啱啱組完隊波

晏就掃左 1m scream卡 全部升哂

成日跟唔切 同無膽搏

有冇巴打想一齊解 法老shadow 任

真係買到教訓

宜家有冇咩肥料可以趁低吸納 回下血

巴打長期好大怨氣

抽到紅ben 好唔好取代reus 打攻中位 4222/4231

過左入貨時段

我成日無strong hold到尾

成日跟唔到更多巴
係唔係要mon post先有機會跟到

隻尼恩勁到癲

咁咪得

點解d人又升番⋯

回吐

我仲揸住
巴西仔214K...
ROMA 111K
HOLD到outpack先放

更多巴, 仲有D咩平野可以明天掃貨

如果自用邊隻好d

scream bernard

未用過 法國黑人 我諗法國黑人勁D

成堆Ramsey 係transfer list幾時走到貨

馬貼

肥料 scream2 如無意外都仲有sbc啦

今晚出mm 仲唔掃定貨？

啱呀，已經留咗自用
因為次撚次mm 都炒唔起

法國有唔黑

買左差唔多半個鐘都買唔到SHADOW 點搞
自問手速算好快

我試左10分鐘就買到

直入shallow 人

佢有時search完 back番轉頭係search唔到，要不斷加個最低價格先按search禁就唔會不斷no results

平時係但red card

有不斷改價錢呀
已經不斷出 "1小時" 個陣禁 試到崩潰

首先你要有1m

今晚又咩mm

你今朝有無掃Ben 爺？我掃得一隻otw

入IF 個類肥 / 83-86 肥會水位多d?

拿卡要聽日先會平？

實用卡應該一早入定 派彩後呢兩日都唔會平得去邊

Aliison同enderson邊個好d?
同埋會食咩chem

兩隻都未用過
不過應該唔差得遠
gk就通常keep返basic
唔洗食chem

If doucoure 有無食評？
係咪聽日買會仲平

放唔放reus好 轉法國隊？

風水野，齊到chem就算啦

正常人唔會掃 聽晚promo pack 實插水

堅料？

If 唔好入啦 好難炒 普金就算

大大隻字寫住predict

聽日好似出新promo

14win 魔法，上星期 利雲，今個星期基沙文

其實真心100%唔會係呢堆
淨係有幾隻出左if已經唔洗睇落去

幾隻撞撚晒totw

今日下晝170k差啲放咗
好彩

ea 一向出特別卡都唔會出IF 幾張都係今次有if, 所以我唔覺係真

有冇網上行巴打成日都中鉛？

我自己估 電欺 mctom 蘇亞雷斯

但明天WL
而家otw 255k 放唔放好？

蘇狗 如果有PAC

今晚係時候出Flashback喇掛
責左十幾廿萬肥料

責左五十萬

OTW都可以keep

If一定走

更多巴If 老母應唔應該走

有冇人有用緊scream hulk

真唔真啊

似流
但張scream mendy會變廢紙

真既話幾正

係嘅話 VVD又升

Ben 爺普金唔係out pack咩
個價都跌到咁

De jong

正 31k bid 左幾隻semedo 咁快就升上43k
派彩真係賺錢時機，個個禮拜都賺

今晚 雷c fb

出肥朗隊長

上年出完今年唔會又係佢掛

有冇ching今晚可以同我互吉十球

有無人仲strong hold緊老母

兩隻上年先出完

賣左佢啦strong hold做乜

隻scream romagnoli升返上86k
仲有無得上

上年出完嗰d, 今年應該未必啦

Fifa21 先

屌 原本想入隻打352

未回到本

想問後備出場D球員默契點計

今日朗肥生日俾下面啦EA

me
聽晚點都走

D卡升左既好多琴日買今日都升
係咪今晚放最高價？

我

各位可唔可以答下我，你地用wifi定lan線連

曼聯內戰

潛左咁耐 以為你死撚咗

諗住放工先買 一望隻隻都升哂

今晚冇機會升？

玩咁耐好少見人用otw 夏神

朗隊整隻flashhback就正
連小豬

左翼一定尼馬

連英超隊

Hybrid英超德甲

我好差咩

你好鈍啊

連埋萬聖節伊巴

我都鈍 唔係掛

寧願用mane
世3真係麻麻

請問dzeko個橫傳任點做？
我用英超橫傳比意甲人入都計
係要意甲人橫傳？定係我橫傳錯左

點會鈍 不過唔值

500k入 480k 有愛都果斷走

唔值呢個價

上年定前年先fb完

5 chem

當我if 個陣 你地實後悔

唔係用短傳 用長傳

Really? 邊度睇到

Second If 再考慮下

有冇連登羅賓 求急扶危
幫我接晒啲貨佢

fb唔駛諗喇 上年先出完

就算再出特別sbc卡都好大機會拖到返左英格蘭踢打比郡先再出

同問

姐係我英超人斬波比意甲人入就得？

有包皮都唔窮得去邊

有靚價可以入D

我15K入左堆hummels 2K Luis Alberto

其實老母我覺得可以再hold..

屌要人接貨

D人唔會低入 點hold

Totw pack收貨

仲有冇cash 呀
無既話賣左佢啦，拎d錢去買其他野，轉頭就賺返
唔好死守住舊錢

點解個個話聽日中牙朗
忙左幾日冇follow

紅卡冇半身相？

型撚到
幾win sam gor

有呀未諗到入咩

sam gor

意甲人要個入波嗰個。

屁馬連到巴比
冇嫁啦
直係好難先會用世三

屁馬唔出st位
世三都抬唔到頭

Ndom ndidi siso go

3隻放晒中埋會唔會攻唔到

拎少少去執住紙皮先

基士文應該賣到既，其他全部貴大貨20k up /10% 邊個會買

有冇手足有提議
倉度仲有隻dembele

假sam gor

1M筆直, 想換走基沙文, 踢CAM/CF位, 有冇好推介

係喎趕車睇錯

痴撚線 接貨

洗唔洗咁快

堆ucl rare係咪賣q哂佢

屌你ea otw轉幅相有幾難姐

頂紅卡中hummels....

要斬波？

兩星腳 不過有愛就唔計啦

三揀一 你哋會點揀

Mbappe

點解而家紅卡全部車頭相？

Dr gameplay閪到仆街
上網幾快都冇用

上個星期係11點開始到星期五夜晚係最高市
咪Set個啲睇下到時有冇人接

瘋狂抓錯處？
打名咪得囉

遲下lucas換埋icon swap 下隻upgrade咩好感覺vvd好勁

CB 囉 Militao + Lenglet

無人玩法甲
要連Ben爺用法國

基士文 ben untrade
bb dalglish 留返

點執好？

rc左既人唔係擺佢返球會/sub 到玩2場就得？
點解我仲未用得

Reus ->Son
之後夾chem

放唔出到一點出新野就仆街

If Ben yedder定Reus好 差唔多價

多數遲一兩日 同紅卡一樣

聽晚先仆街姐
今晚唔會仆街呱

睇人
C朗 同 萬聖阿古路 你會點揀

想問巴打

1. Chem應該要點食？依家係咪食錯晒

2. 下一步應該換邊隻

Vardy-> Son

更多巴

兒子ucl 同普金差幾千蚊
理論上ucl抗跌d?
仲有ucl係咪唔會out pack?

未夠錢住

一樣價錢買UCL

唔會out pack

Panic sell 完啲人又升返啲

後場夠硬
防中保值
前場untrade

留錢上Son

Lacazette應該食乜嘢chem
直接買算

升返先黎買 跌到7萬幾唔買

panic sell之後宜家到panic buy

亞路
不如我直接問邊隻靈活d

鬼佬=無撚腦

Ben爺啦一定

下次會學精啲
應該食咩Chem？

Ben 爺矮10cm 會靈活D

咁萊斯麻麻？
有隻harit用萊斯既可以慳返小小錢買少隻人

你好急用咩 唔急等多日啦

我問你呀
邊個靚仔d
講吖

講射波就應該reus勁d
但靈活一定係ben爺
又5星腳，好容易搵到位射

有個巴打刷任 刷完自隊三粒 ea判佢走場

係咩玩法

Harit 無射術，差好遠

講靈活 意甲三矮都靈活嫁
唔係靈活=勁嘅

Ben爺新頭像

成個on9仔咁

冇錢呀麻你估我想用Harit咩

屌你個名

可能鬼佬好主觀
一至五要返工 -> 賣隊
星期六日要打機 -> 買隊
冇諗用多幾多錢

我驚其他巴打以為有Harit唔洗用 Reus
解釋番only

sam gor ben爺同reus點樣可以共存

D鬼佬好易俾人帶風向

Fifa尚未指派物品有無上限？
本身有50個球員，轉會目標都有50個
確認完轉會目標唔見左啲球員

純扭純爆既話其實harit打右翼幾好用 可惜3仔腳同射波廢

係呀 你清哂unassigned 就會浮翻上黎

咁用Sterling 同佢比較好似啱feel D

似係大家見個市跌到仆街就清倉
但一派完彩就有錢多又要打wl就買返哂

有愛唔洗諗 一定值

Allan定de jong

謝

其實依家ucl係點
唔明佢點出

allan

施素高, 盧卡斯 食咩chem好

de jong

ssk食powerhouse
lucas deadeye

無追post唔知有冇巴打提過
Ovvy 紅卡Griezmann
又即刻中 包皮

轉會清單100個位爆咗
又唔想qs哂佢地
本身想等有mm時再放
點搞好
依家pack都唔敢開住